成日聽唔到鬧鐘點算？

如題
1.已經放係耳邊
2.教左2部電話
3.每部教左N個鬧鐘
4.最有效係人聲，但自己住

錄低老母把聲

留名😭一日瞓10個鐘唔知醒

試吓三部，再唔係四部

自己唔願醒 唔覺得重要咪唔會醒

相反你重視既自然就會醒

5.我係卡拉OK都可以訓著既人

同你情況差唔多
臨訓之前飲好多水等尿急急醒

有同樣煩惱
較幾多鬧鐘都冇用
試過人叫都唔醒，要被搖醒
現在會臨瞓前，提自己要早起就易啲醒

開到勁大聲

養隻貓,保證朝朝煩醒你

［代post] 一個台灣人想對香港人說的話

夜晚唔好瞓
返到公司先瞓

留名睇答案
我人聲都無用，要人大大力打先醒
次次聽到有人講要醒一定醒到，難聽過粗口
利申試過揸車訓著

我都係 唔係聽到鐘唔願醒 係聽唔到有響過 己經較每十分鐘響一次 都係咁

羨慕
我風吹下都醒

巴打我地調轉好唔好

緊係好
知唔知香港人洗幾多錢食退黑素，就係想換到你既體質

早d訓

me too

有諗過但自己住已經好窮

巴打小心

try this

我都好易聽唔到鬧鐘
每逢考試或者重要嘢會用哂全屋可以用嚟較鬧鐘嘅嘢 電話x2、ipad 、Apple Watch（仲要帶住瞓）、真鬧鐘咩都齊晒

以為得我係咁
到底點解 係真係聽唔到有響過咁濟